非會計系畢業 想考牌

最近QP改左制 如有大學學位可以免頭十科 但我大學畢業過左五年 應該無得豁免
哂時間逐科考返係咪好傻仔定直接哂錢報個1.5年degree拎豁免算?
如果逐科考 自學唔上堂得唔得呢？唔想浪費錢 但我會計底好小
如果自學逐張考 HKICPA好定ACCA好？純粹講較易同快 （我唔使簽野,唔打算入firm做，其他野唔理，最緊要邊樣較易同快？我係其他科degree無會計）
自己買書學係咪無可能

入big4
上conversion
完

可以研究下考唔考到CPAA

想易應該係cpaa

搭單問
特許秘書想拎會計師牌係咪考CPAA最快？

出面見工 CPAA當唔當你係相等於HKICPA同等資格架

你都就30，就唔好入行啦

免頭十科係會計系畢業先有得免

真係好，本來好down，見到樓主矇到廢過我，忽然成個人醒晒

唔矇都唔轉會計，樓主垃圾一條，連更好出路都搵唔到

樓豬痴左邊條筋
你估真係咁易考

Hkicpa 好難考喎，仲要無會計底

考hkicpa 啦，要試過先知啱唔啱你

如果無人簽經驗都係唔會有牌

考牌要3年經驗，唔入firm做你最多pass個exam 至於自學識唔識睇人啦，free resources 唔多架啦，有深有淺，基本會計都唔識由頭學起讀degree仲好，起碼唔駛考細module，值唔值就見仁見志

會計俾狗做